
                      La película es muy entretenida, un personaje divertido a lo que venía siendo marvel  y le agregaron la característica de arrogante. Pero la historia tiene la misma fórmula: un hombre que perdió todo en la vida o algo de valor, va a un maestro, se relaciona con el mundo en el que le tocó vivir, se hace el más destacado del grupo y termina siendo grande y una salvación para la humanidad. Además, la cinta nos presenta un enemigo que no se le siente su maldad en la trama. Más allá de esta historia ya aburrida para 2016 y de un obstaculizador no bien actuado, no quita el entretenimiento, los efectos excelentes y los personajes de actores a los cuales les compramos de entrada sus papeles. Nada innovador en historia principal, pero que tiene un gran mensaje de parte del personaje principal y una experiencia inolvidable si se ve en 3D.
        
            